有冇人個老母好鐘意係人地面前講你壞話？

你做既野同佢講既野唔洗兩日全個家族都知道，真係好討厭，係咪全世界得我一個咁不孝？圍爐取暖

我老母啊 成日係人面前屌9我

成日話我讀書唔撚叻，又冇錢，又冇女，仲要全天下都知道，見親戚果時真係好撚難頂，都唔撚知係咪親生

我調返轉

你講返佢壞話？

我讀書果陣考第二 (band 1)
走去聽到有個同學個老母話佢個仔好勤力晚晚溫書
就話我點解唔學下人.....
但明明人地成績差我好撚多
心諗做乜鳩
點解人地個仔就乖
我考第二都俾佢講到垃撚圾咁

你老母係咪都係藍絲？
講真果句佢自己都唔係好叻好有錢
最叻果次就係養大我同阿哥
不過我地由細到大都未過過d咩好日子
佢就要求多多，又要生仔又要養佢，又要順佢意，又要有錢

係

係咁講我壞話講到啲親戚睇唔過眼話返畀我聽

我唔知佢做乜鳩有一半白人種都咁撚藍

真係，你親戚算對你好，我d老表全部睇我唔起

我兩老都係
日日講人是非 細細聲以為冇人聽到
最撚黑人憎 人前扮到好大方好好人
背後日日數人d歷史

同你一鳩樣，冇野數就數我細個難揍成日嘔奶

我諗同你唔同，佢講d說話仲難聽過你

你聽到唔開心，又走過黎噓寒問暖，假到出汁

好多舊一輩既父母都係咁 總知有咩問題一定係自己個仔錯 但其實係人地唔岩 跟住永遠同人講個仔點廢 真係好搞笑

好撚煩 成日喺全家族面前屌鳩我呢樣廢嗰樣廢

大佬 個仔都要尊嚴 完全唔顧及個仔咩感受 以為生出黎養大就自動變李嘉誠

自問唔係咩叻人 做到仆街都係得果兩萬 個個月比錢佢洗 仲嫌三嫌四

我成三張野, 個個月比家用, 有女, 搵緊40K
重要屌...想點........

由細到大都成人喺佢朋友或屋企人面前屌鳩我英文廢，讀書廢，孤寒， 搞到我好無自信

私底下屌我都慣晒，個仔比人笑，佢就係旁邊笑埋一份，諗起都心灰

走啦 移民重新開始過

唔洗灰，我同你一撚樣，最想就係你比晒成份糧佢